乾燥JJ入黎

冬天成日啲皮膚勁乾燥
特別係個背脊
一開始少少痕無乜野 但一R佢就知奶野 成個背脊會一齊痕
有無巴絲都係咁

我係手腳痕
好辛苦
唯有搽多啲cream

我已經過左最痕嗰個階段
前排秋轉冬我真係晚晚都想死 痕到訓唔著
搽極野都係痕
好啦個身好左 而家到塊面
但唔係痕 係又痛又乾

I know that feel

沖完涼即刻搽cream先好少少 乾搽真係無乜用